有冇和理非明白我

點解次次講到勇武 一定要走得最快
我地就好似要幫佢地放完火爛完野
冇裝備食煙食彈？

你地條命唔係特別貴架，我地都冇人想比人拉
又話共同進退，家陣你地燒完野班狗就放彈趕人
大佬啊 比左我地冇裝既 唔齊裝既走先啦

屌我點解唔齊裝我夠屌翻你點解放火引狗？
有冇尊重我地？

拉

唔岩聽就話我5毛啦 習慣連登仔文化
但我唔會隨波逐流

拉乜春？ 有割你地班廢柴 放火後走佬第一？

咩我地唧
你還你我還我
起底 拉

唔講仲以為你地啲人條命特別貴
諗下點解家陣得翻30萬人出黎？
你地推得我地去死 我地仲出黎代你比狗拉？
發完夢就醒啦 你同我條命一樣價值

起飽去 反正我同冇出果170萬人 同一陣線睇你地慢慢放火

你地咪慢慢屌點解和理非唔代你比人拉
冇人理你地 香港就係咁 輸打贏要
家陣7個月 冇得益 。 逃犯條例200萬人有份出力
家陣咁多人被自殺 比人拉左 又重傷 全部係你地所謂既勇武製造出黎。

唔緊要架，最後冇得益我地和理非團體一定會反咬翻你地

大多你地一句
大人唔翻工 細路洗乜衝

細路肯罷課 大人唔翻工

你地連罷課都唔敢做就要求我地付出？
罷課後罷工 做個板比我地睇先再要求人跟你做

你話我係5毛咪5毛， 認同我既人自然都覺得你地5毛
推人去死